究竟大個左，點先識到真心既新朋友？

出左社會做嘢，成日對住都係嗰幾個同事。朋友搵黎搵去都係個幾個，大學既所謂朋友一年見一兩次已經好好。真心覺得需要多D社交，但係又驚驚地同陌生人交心，好矛盾。

根本無

唔會有真心，如果唔係你都唔使係到出POST，因為人人有秘密唔講得，你同我都係

只要搵到一樣可以同佢成日都做既野就自然會變真心fd
例如 打機 打波

夠啦已經

遲啲就會連嗰幾個朋友都搵唔到

呢幾個係一世朋友 可以keep到唔會放棄

有幾個好朋友已經好好啦
過多幾年唔知仲keep 唔keep 到

要由細草起？

冇大個右？

舊朋友對厭左？

酒肉何需真

be fd?

咩係真心朋友先…
無利益關係，應該真係會無嗮朋友
發覺好多時係身邊有好多朋友係繼續發展落去會有機會成為密友，所以與其去識新個D不如先處理好身邊個D…
除非你話自己本身就無Fd啦…

唔係對耐厭左 係覺得有需要識唔同既朋友擴闊圈子

我自己份人比較慢熱被動 主動搵人又唔知點開說題

有時唔係你控制到⋯⋯你嘅朋友會識到新朋友，然後就會慢慢同你少聯絡，你又唔敢打搞佢地嘅生活，最後你就發現無乜人可以畀你講心事

希望以上嘅嘢唔會係樓主身上發生

利申：慣了